南佛羅里達大學海洋科學學院物理海洋學副教授卡梅隆·安斯沃斯說:“如果你看看國際空間站的體積，它與一艘海洋油輪相比根本不算什麼。” 關於國際空間站的海洋墳墓，我們還有很多不知道的 
 海洋學的入門課程讓她對世界上所有她不知道存在的地方感到好奇。 Darcie小獾把我們最黑暗的現實變成充滿希望的幻想|安娜貝爾·古特曼| 2021年10月29日|時間 
 漢森說，如果上個世紀對太陽系的探索是關於掌握外星地質知識，那麼下個世紀將是關於海洋學的——掌握我們太陽系中奇怪的海洋。 一個世紀的天文學揭示了地球在宇宙中的位置，麗莎·格羅斯曼，2021年7月21日，科學新聞 
 他說，單幹“就相當於一個研究海洋微生物的微生物學家對海洋學一無所知。” 野火會將微生物釋放到空氣中。 這有多大的健康風險? Megan Sever 2021年4月13日|科學新聞 
 當時和現在一樣，雜誌的讀者們享受著菜單上的各種美味佳餚——從原子到外層空間，從農業到海洋學，從交通，當然還有食物和營養——涵蓋了科學的方方面面。 我們報道科學已經有100年了。 以下是它是如何改變的——和沒有改變的——湯姆·齊格弗裡德2021年4月2日科學新聞 
 他們沿著柏油路走，在兩個狹窄濃密的花園之間，通向海洋博物館。 女人的敵人|維森特·布拉斯科·伊貝茲 
 海洋學博物館可以等一等; 他不在的時候，它不會離開摩納哥礁石上的地點。 女人的敵人|維森特·布拉斯科·伊貝茲 
 卡西諾賭場的影響力向四面八方擴散，甚至延伸到了海洋博物館。 女人的敵人|維森特·布拉斯科·伊貝茲 
 現在他站在一個瀝青廣場上，正對著海洋博物館的臺階。 女人的敵人|維森特·布拉斯科·伊貝茲 
 Thalassog 'raphy，海洋科學，海洋學; Thalassom 'eter潮汐計。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第四部分:S-Z及其補充